不建議搭船

popo實封尖嘴碼頭

行下街食下嘢 等地鐵開返再走就ok

唔好搭黨鐵

去餐廳食野,換衫

尖咀有藍衫standby, 未開始check 人

行街mode 去太古shopping

自己分清楚你今日做過乜，
身冇屎唔怕搭，走得一啲得一啲，
唔使逼埋一齊，獨立思考 be water

Tui

只有一個方法可以有效打擊藍屍

push

起底知咩事，手足前線要獨立思考。
船之前都出過事。萬事小心

利引 blocked

唔好坐黨鐵，寧願是但跳上一架過海巴再轉車番屋企

尖咀碼頭一出十幾隻藍衫狗守緊門口
手足要小心

弱智唔好害人